西營盤地鐵站......

所以出口全部都有poop